我是利迷，我驕傲!!!!

結果已定 訓先

好撚肉酸
日日燈 唔撚知以為自己有份落場出力咁 早的訓啦

保送皇馬三連冠

睇個勢我利都唔差

迷利老母又唔得？